msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2022-04-15 12:08+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2022-04-15 12:08+0200\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"Language: zh_CN\n"

msgid "Crop"
msgstr "裁剪"

msgid "Crop mode on/off"
msgstr "裁剪模式开/关"

msgid "Apply crop"
msgstr "应用裁剪"

msgid "Background Extraction"
msgstr "背景提取"

#: src/gui.py:147
msgid " Loading"
msgstr " 加载中"

#: src/gui.py:152
msgid "Load Image"
msgstr "加载图像"

#: src/gui.py:160
msgid " Stretch Options"
msgstr " 拉伸选项"

msgid "Saturation"
msgstr "饱和度"

#: src/gui.py:176
msgid " Sample Selection"
msgstr " 样本选择"

#: src/gui.py:176
msgid "Display points"
msgstr "显示点"

#: src/gui.py:176
msgid "Flooded generation"
msgstr "填充生成"

#: src/gui.py:185 src/gui.py:191
msgid "Points per row"
msgstr "每行点数"

#: src/gui.py:210 src/gui.py:216
msgid "Grid Tolerance"
msgstr "网格容差"

#: src/gui.py:231
msgid "Create Grid"
msgstr "创建网格"

#: src/gui.py:237
msgid "Reset Sample Points"
msgstr "重置样本点"

#: src/gui.py:244
msgid " Calculation"
msgstr " 计算"

#: src/gui.py:248
msgid "Interpolation Method:"
msgstr "插值方法："

#: src/gui.py:287
msgid "Calculate Background"
msgstr "计算背景"

#: src/gui.py:294
msgid " Saving"
msgstr " 保存中"

#: src/gui.py:308
msgid "Save Background"
msgstr "保存背景"

#: src/gui.py:315
msgid "Save Processed"
msgstr "保存处理后图像"

#: src/gui.py:422
msgid "Save Stretched & Processed"
msgstr "保存拉伸和处理后的图像"

#: src/gui.py:345
msgid "An error occurred while loading your picture."
msgstr "加载图片时发生错误。"

#: src/gui.py:375
msgid "Please load your picture first."
msgstr "请先加载您的图片。"

#: src/gui.py:423 src/gui.py:453
msgid "Error occured when saving the image."
msgstr "保存图像时发生错误。"

#: src/gui.py:471
msgid "Please select background points with left click."
msgstr "请用左键选择背景点。"

#: src/gui.py:475
msgid ""
"Please select at least 2 background points with left click for the Kriging "
"method."
msgstr "请用左键选择至少 2 个背景点用于克里金方法。"

#: src/gui.py:479
msgid ""
"Please select at least 16 background points with left click for the Splines "
"method."
msgstr "请用左键选择至少 16 个背景点用于样条方法。"

#: src/gui.py:799
msgid "Please select background points and press the Calculate button first"
msgstr "请先选择背景点并按下计算按钮"

#: src/help_panel.py:38
msgid ""
"H\n"
"E\n"
"L\n"
"P"
msgstr ""
"帮\n"
"助"

#: src/help_panel.py:75
msgid "Instructions"
msgstr "说明"

#: src/help_panel.py:78
msgid "Load your image."
msgstr "加载您的图像。"

#: src/help_panel.py:82
msgid "Stretch your image if necessary to reveal gradients."
msgstr "如有必要，拉伸您的图像以显示渐变。"

#: src/help_panel.py:87
msgid ""
"Select background points\n"
"  a) manually with left click\n"
"  b) automatically via grid (grid selection)\n"
"You can remove already set points by right clicking on them."
msgstr ""
"选择背景点\n"
"  a) 左键手动选择\n"
"  b) 通过网格自动选择（网格选择）\n"
"您可以通过右键点击已设置的点来移除它们。"

#: src/help_panel.py:93
msgid "Click on Calculate Background to get the processed image."
msgstr "点击计算背景以获取处理后的图像。"

#: src/help_panel.py:96
msgid "Save the processed image."
msgstr "保存处理后的图像。"

#: src/help_panel.py
msgid "Keybindings"
msgstr "键绑定"

#: src/help_panel.py
msgid "Left click on picture: Set sample point"
msgstr "左键点击图片：设置样本点"

#: src/help_panel.py
msgid "Left click on picture + drag: Move picture"
msgstr "左键点击图片 + 拖动：移动图片"

#: src/help_panel.py
msgid ""
"Left click on sample point + drag:\n"
"Move sample point"
msgstr ""
"左键点击样本点 + 拖动：\n"
"移动样本点"

#: src/help_panel.py
msgid ""
"Right click on sample point:\n"
"Delete sample point"
msgstr ""
"右键点击样本点：\n"
"删除样本点"

#: src/help_panel.py
msgid "Mouse wheel: Zoom"
msgstr "鼠标滚轮：缩放"

#: src/help_panel.py
msgid "Ctrl+Z/Y: Undo/Redo sample point"
msgstr "Ctrl+Z/Y：撤销/重做样本点"

#: src/help_panel.py
msgid ""
"A\n"
"D\n"
"V\n"
"A\n"
"N\n"
"C\n"
"E\n"
"D"
msgstr ""
"高\n"
"级"

#: src/help_panel.py
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: src/help_panel.py
msgid "Sample Points"
msgstr "样本点"

#: src/help_panel.py
msgid "Sample size"
msgstr "样本大小"

#: src/help_panel.py
msgid "Sample color"
msgstr "样本颜色"

#: src/help_panel.py
msgid "Spline order"
msgstr "样条顺序"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Correction"
msgstr "校正"

#: src/loadingframe.py:18
msgid "Calculating..."
msgstr "计算中..."

#: src/tooltip.py:154
msgid ""
"Load your image you would like to correct. \n"
"\n"
"Supported formats: .tiff, .fits, .png, .jpg \n"
"Supported bitdepths: 16 bit integer, 32 bit float"
msgstr ""
"加载您要校正的图像。 \n"
"\n"
"支持的格式： .tiff, .fits, .png, .jpg \n"
"支持的位深：16 位整数, 32 位浮点"

#: src/tooltip.py:159
msgid ""
"Automatically stretch the picture to make gradients more visible. The saved "
"pictures are unaffected by the stretch."
msgstr "自动拉伸图片以使渐变更明显。保存的图片不受拉伸影响。"

#: src/tooltip.py:162
msgid "Reset all the chosen background points."
msgstr "重置所有选择的背景点。"

#: src/tooltip.py:164
msgid ""
"Creates a grid with the specified amount of points per row and rejects "
"points below a threshold defined by the tolerance."
msgstr "创建具有指定每行点数的网格，并拒绝低于容差定义的阈值的点。"

#: src/tooltip.py:167
msgid ""
"The tolerance adjusts the threshold for rejection of background points with "
"automatic background selection"
msgstr "容差调整自动背景选择时背景点的拒绝阈值"

#: src/tooltip.py:170
msgid ""
"Adjust the number of points per row for the grid created by automatic "
"background selection."
msgstr "调整自动背景选择创建的网格的每行点数。"

msgid ""
"If enabled, additional grid points are automatically created based on 1) the "
"luminance of the sample just added and 2) the grid tolerance slider below."
msgstr ""
"如果启用，附加网格点将基于 1) 刚添加样本的亮度和 2) 下面的网格容差滑块自动创"
"建。"

#: src/tooltip.py:173
msgid "Choose between different interpolation methods."
msgstr "选择不同的插值方法。"

#: src/tooltip.py:175
msgid ""
"Adjust the smoothing parameter for the interpolation method. A too small "
"smoothing parameter may lead to over- and undershooting inbetween background "
"points, while a too large smoothing parameter may not be suited for large "
"deviations in gradients."
msgstr ""
"调整插值方法的平滑参数。平滑参数过小可能导致背景点之间的过冲和欠冲，而平滑参"
"数过大可能不适合渐变中的大偏差。"

#: src/tooltip.py:180
msgid ""
"Use the specified interpolation method to calculate a background model and "
"subtract it from the picture. This may take a while."
msgstr "使用指定的插值方法计算背景模型并从图像中减去它。这可能需要一段时间。"

#: src/tooltip.py:183
msgid ""
"Choose the bitdepth of the saved pictures and the file format. If you are "
"working with a .fits image the fits header will be preserved."
msgstr ""
"选择保存图像的位深和文件格式。如果您处理的是 .fits 图像，fits 头将被保留。"

#: src/tooltip.py:186
msgid "Save the background model"
msgstr "保存背景模型"

#: src/tooltip.py:187
msgid "Save the processed picture"
msgstr "保存处理后的图像"

msgid ""
"Use GraXpert's denoising AI model to reduce the noise in your image. This "
"may take a while"
msgstr "使用 GraXpert 的 AI 降噪模型来减少图像中的噪声。这可能需要一段时间"

msgid "Determines strength of denoising."
msgstr "确定降噪强度。"

msgid ""
"Save the stretched and processed picture. The color saturation is not "
"changed."
msgstr "保存拉伸和处理后的图像。颜色饱和度不会改变。"

#: src/tooltip.py:189
msgid ""
"Switch display between \n"
"\n"
"Original: Your original picture \n"
"Processed: Picture with subtracted background model \n"
"Background: The background model"
msgstr ""
"在以下显示之间切换\n"
"\n"
"原始：您的原始图片\n"
"处理后：减去背景模型的图片\n"
"背景：背景模型"

msgid "This is a Beta release!"
msgstr "这是一个 Beta 版本！"

msgid "New official release available!"
msgstr "有新的官方版本可用！"

msgid "New version available!"
msgstr "有新版本可用！"

msgid "A newer version of GraXpert is available at"
msgstr "有新版 GraXpert 可用，下载地址"

msgid ""
"This Beta version is deprecated. A newer official release of GraXpert is "
"available at"
msgstr "此 Beta 版本已被弃用。新版官方 GraXpert 可在以下地址获取"

msgid ""
"Please note that this is a Beta release of GraXpert. You will be notified "
"when a newer official version is available."
msgstr ""
"请注意，这是 GraXpert 的 Beta 版本。当有更新的官方版本可用时，您将收到通知。"

msgid "Interface"
msgstr "界面"

msgid "Scaling"
msgstr "缩放"

msgid "Please restart the program to apply the changes to UI scaling."
msgstr "请重启程序以应用 UI 缩放的更改。"

msgid "Select AI directory"
msgstr "选择 AI 目录"

msgid "Extracting Background"
msgstr "提取背景"

msgid ""
"No AI-Model selected. Please select one from the Advanced panel on the right."
msgstr "未选择 AI 模型。请从右侧的高级面板中选择一个。"

msgid "Install AI-Model?"
msgstr "安装 AI 模型？"

msgid "Selected AI-Model is not installed. Should I download it now?"
msgstr "所选 AI 模型未安装。现在下载吗？"

msgid "Downloading AI-Model"
msgstr "正在下载 AI 模型"

msgid ""
"An error occured during background calculation. Please see the log at {}."
msgstr "背景计算时发生错误。请查看日志文件，位于 {}。"

msgid "Loading"
msgstr "加载中"

msgid "Channels linked"
msgstr "通道链接"

msgid "Denoising"
msgstr "降噪"

msgid "Denoise Strength"
msgstr "降噪强度"

msgid "Denoise Image"
msgstr "降噪图像"

msgid "Saving"
msgstr "保存中"
